有冇人Csl台 呢幾日上網係可以慢到仆街

有冇人Csl台 呢幾日上網係可以慢到仆街
我發現又尋日開始慢到戇撚鳩

冇問題

咩呢幾日，成個月都慢到仆街